作品概要
・ゲーム名       : 「HomeRunDerby」
・ゲーム内容     : バッティングゲーム
・動作環境       : WindowsのPC
・開発環境       : Windows10, visual studio2017
・使用ツール     : visual studio2017, Maya, PhotoShop
・開発時間       : 180時間
・使用API        : DirectX9
・参考にしたもの : 学校で作成したフレームワーク
・使用したRDBMS  : SQLITE3

※もし動作.exeファイルが動作しなかった場合のため、動作しているときの動画データが添付してあります

操作方法
・タイトル画面                   ... Enterキー : ゲーム画面に進む
・ゲーム画面(バット操作)         ... Eキー : バットを振る
		　                   Aキー : 左移動, Dキー : 右移動
・ゲーム画面(打って判定が出た後) ... SPACEキー : バット操作に戻る
・リザルト画面                   ... Enterキー : タイトル画面に戻る

各画面について
・タイトル画面
	Enterキーを押すことでゲーム画面に進む。それ以外の操作は無し

・ゲーム画面(バット操作)
	Eキーでバットを振ります。AとDキーで左右に動くことも可能です
	球数は計15球。投げ終えると自動的にリザルト画面に進む
	ピッチャーはバッターがストライクになるか、打って結果が出た後再度バット操作に戻るごとに球を投げる
	バッターが球を打つと当たった効果音と同時に自動的に球を俯瞰視点で追いかけ始めます。球が地面に落ちると判定と飛距離が表示されます
	判定がホームランだった場合、観客の歓声が起こります
	この時にSPACEキーを入力すると再度バット操作に戻ります
	左上には残りの球数とホームランの数が表示されます
	なお、常に観客のざわめきの音を出しています

・リザルト画面
	データベースを使用して今までのホームランを打った数をランキング形式で表示します(5位まで)
	データベースはdataフォルダ内の「ScoreData.db」を使用しています
	下には最高飛距離が表示されています
	Enterキーを押すとタイトル画面に進みます